[紅磚大學] PIE LEE HDISE AOS PEM ISE LEM EEM 新生資訊及相認區

大家好呀 唔知有無Ching今年Jupas或者Non Jupas都係入PIE LEE HDISE AOS PEM ISE LEM EEM呢8科呢

Telegram：

裡面有讀呢八科既師兄姐可以解答你地既問題

無論係Ocamp, reg day, reg 科,前途之類既野都可以問我地嫁人

咁經Jupas入讀ISE部門就有三科
分別係
物流及企業工程（榮譽）理學士學位組合課程 JS3571 (LEE)
產品及工業工程（榮譽）工學士學位組合課程JS3557 (PIE)
工業及系統工程高級文憑 JS3117
(HDISE)
頭兩科就year 2要揀科讀 好似 LEE 就揀物流或企業管理（LEM/EEM）
PIE 就要揀產品設計或工業系統（PEM/ISE）
呢幾科出路都幾廣 好多工都可以返 而且產品系統 物流都有工程師牌

同大家介紹返一d關於ISE department同oday既資訊先

[PIE] (JS3557) Bachelor of Engineering (Honours) Scheme in Product and Industrial Engineering
產品及工業工程(榮譽)工學士學位組合課程

[LEE] (JS3571) Bachelor of Science (Honours) Scheme in Logistics and Enterprise Engineering
物流及企業工程(榮譽)理學士學位組合課程

[HDISE] (JS3117) Higher Diploma in Industrial and Systems Engineering 工業及系統工程學高級文憑

以下為經NON-JUPAS入ISE Department既5科

[AOS] Bachelor of Science (Honours) in Aviation Operations and Systems
航空營運及系統學(榮譽)理學士學位

[PEM] Bachelor of Engineering (Honours) in Product Engineering with Marketing
產品工程兼市場學(榮譽)工學士學位

[ISE] Bachelor of Engineering (Honours) in Industrial and Systems Engineering
工業及系統工程學(榮譽)工學士學位

[LEM] Bachelor of Science (Honours) in Logistics Engineering with Management
物流工程兼管理(榮譽)理學士學位

[EEM] Bachelor of Science (Honours) in Enterprise Engineering with Management
企業工程兼管理(榮譽)理學士學位

[Registration]
當你係JUPAS收到Offer之後, 記得要係8月7號17:00之前, 交返$5000 JUPAS留位費, 先叫做正式Accept左Offer。之後就要係(8月9-10號)係online搞埋Registration程序，直到報ocamp先要返poly。

[Orientation Day]
今年既Orientation Day (下稱Oday)會係8月12-13日舉行，地點係邵逸夫體育館（VA樓地下）（下稱Shaw）。 主要係俾Freshmen註冊學生會會員同埋報O Camp

當日大家要準備既野包括:
1. 現金（報ocamp之用）(1個ocamp約$250-500)
2. 身份證
3. eAdmission 既Notice of offer
4. SU Fee比咗錢嘅Finance Office網上收據(顯示比咗錢) 或者 自己SU Fee debit note hard copy+唔同比錢方法收據(入數紙又或者網上過數等)
5. 迎新營活動家長/監護人同意書
(未滿十八歲嘅freshman要填完交去booth）

最後最後，再次歡迎咁多位同學仔加入ISE依個大家庭

有咩問題歡迎係到問或者入telegram group

我係今年pie 新生 想問下多唔多女？

以我所知 pie有呢個男女既黃金比例 相信都多女 同埋眾所週知 ise係feng裡面最多女既department

我想問下可以報咩類型嘅o camp？求巴打絲下解答

LEE呢

大o = 全部poly 人都可以報嘅 建議好撚yo 嘅人先報

中o = faculty 嘅人可以報 即係全部engine人可以報 但係你同組啲人好難會再見 所以都係好yo 嘅人先報
仲有engine 少女 我上年中o 成22個組仔 得6 條女

細o = 整係department 啲人報 識返自己學科啲人 之後一齊做project都得 同ise最多女 ocamp 6男女4左右 女仔又可以識多啲女仔fd一齊form study group
同埋細o sell warm 就算你唔太yo都可以參加

Lee 神科 我上堂女6男4 真係痴線

記得要交番學生會會員費O day先可以去報ocamp

咁多女毒撚會唔會比人bully

緊係唔會啦

輕鬆一推

入左LEE 數底差會唔會好蝕底架?
EEM同LEM實際有咩分別?

LEE Year1 Sem1要讀一科數 如果巴打你中學冇讀過M1 M2既話可能會有d辛苦
LEM EEM 重商科多D Engine既一半半咁 兩者雖然都係理學士 但係LEM同時就有埋engine牌

咁pie又係點 小妹數底差

唔覺 大電最多女喎

師兄係咪唔識分男女

in ee we trust

Push

今年邊日O day? 利申小弟想報o camp但又唔知o day邊日

12-13/8

報唔報中o好

睇你個人興趣~個人覺得細o 都算一定要報 因為真係識到好多同學仔同易識真心fd
但係中o 我覺得optional 因為識嘅唔係同學 之後好少見 而且engine 好少女 但係你好yo 好想識多啲人都可以嘅